其實買股票好簡單

低買高賣就可以賺錢

山係石頭

海係水

阿媽係女人

鬼唔知你呀媽係女人

Sorry認真左

做人其實好簡單，識投胎就得。

高買低賣